(整合)呢一個IG賣蛋糕 Miff.i

講定先，費事再有人講遲到個單嘢。Post 1最初遲到單嘢，冇人話店主有錯呀。不過post 1最初個兩張圖，店主嘅態度好唔好就見仁見智。但真係顯得店主有問題，係其他巴/絲打提出嘅證據。麻煩大家Focus返係呢啲證據上，唔好再執著係post 1個客遲到個到。

入正題，點解要追擊佢?
1.衛生問題
店主嘅ig story highlight有整蛋糕既縮時片段，唔睇都還好，睇完真係不得了。整蛋糕gel甲唔戴手套，知唔知幾污糟。長頭髮又唔紥下，係咪想加料?

你以為咁樣就完?喺店主ig post再有人留言爆料話有曱甴，店主仲話有曱甴好正常。即係明知有曱甴都唔處理下?跟住post 1又有人話一入去已經聞到一陣怪味，啲野七國咁亂又污糟
咁點叫人放心買你啲蛋糕呀

仲有蛋糕擺雪櫃完全唔蓋保鮮紙

2.用Gogovan

3.沒有真正的牌照
佢個牌照只係分享牌照，畀錢就可以有，係咪真係合規格就真係唔知
source:

4.雙重標準
個客有錯就會用條款嚟同個客收錢，然後公審。自己錯就乜事都冇
case 1:個客遲到店主就放上ig story公審，自己遲到就搵藉口(附上店主IG圖一張)
公審圖:

自己遲到:

我哋睇下個客遲到，店主會點處理先
1.有一個客，已經到交收地點，不過遲咗5分鐘，店主已經走咗
2.客遲到要罰錢
3.遲到3分鐘放上story屌
咁店主咁憎人遲到，人哋遲到又要收錢，咁佢自己係咪唔會遲到呢?又唔係啵
1.有巴打指出，店主話明唔可以遲到，所以佢早到咗去拎蛋糕，點知夠鐘店主都未交到貨仲要等人等
2.一次遲到都算，原來仲有第二次!
店主約咗買家喺太子站交收，但買家等撚咗佢差唔多成個鐘。期間買家問店主喺邊個出口等，店主仲話清清楚楚寫咗係太子站，成個站交收晒癲撚到。隔咗半個鐘先講邊個出口交收
圖:

3.吓 唔撚係掛仲有第三次?
有人話跟店主團，個店主遲到呀陰公，要咁多人等佢一個
4.WTF?仲有?佢係咪真係咁憎人遲到㗎
有個ig留言指出話個店主叫人唔好遲到，但佢自己又遲到，仲要一句對唔住都冇。咁都未係最慘，最慘係加錢買左個冰袋，但個冰袋係唔啱size，搞到個蛋糕喺個袋入面𠺘下𠺘下
5.點算呀，仲有多單呀。平時店主屌人唔識字話落完單又改日期同遲到，原來佢自己都有做過。有人指出店主係某次交易當中改完時間再遲到

5.態度十分差
case 1:有人向店主落單，係4月4日12:10嘅時候，店主初步confirm訂單同交收內容。不過係15分鐘後買家想同店主改交收日期，此時買家係仲未畀錢，而且最初交收日期係13號。離交收日期仲有成個星期，並唔係臨時臨急咁改。而到咗4月5日店主只係回覆咗一個條款畀買家，條款係講訂單一經確認就不設改動，所以而家買家要改日期就要收$50。大佬雖然你條款係有寫啫，但個買家都未畀錢，都未做最後confirm咁都要收錢?同埋你係唔想改交收日期，定你排滿晒booking而令你改唔到個日交收?你咩都唔講，只係識用條款收人個$50，好等錢用?
case 1:

case 2:又有人都係改單，由原本訂兩個蛋糕改訂一個，買家話已經立即通知。而店主又係只識用條款嚟覆，話要改就加$50(睇圖應該又係未畀錢做最後confirm
亦有人指出落單問野係勁唔人性化，有時落單一陣諗起有少少野想改，佢就cap圖同撻啲t&c出黎屌晒鬼話要加錢
case 2:

case 3:有人指出店主態度好差，有時個客做錯少少都會俾佢用幾個story狙擊，有時候個客低聲下氣都俾佢開po鬧

case 4:今次有買家知自己會遲，所以一早問店主可唔可以改同區黨鐵到交收，咁今次佢要加$50都叫合理。咁之後買家就決定跑過去studio交收就算，點知買家上到去店主就閪面隊完個蛋糕畀買家，就bang門

case 5:又係bang門事件。今次個買家就冇遲到冇改期，仲要店主拎錯蛋糕畀買家。但店主sorry都冇句，乜都唔講就咁bang門(有兩個人都係咁，冇做嘢錯都俾人bang門

case 6:係客面前屌其他客。有事主曾經上過去店主到整蛋糕，點知個店主就不停咁同事主講其他客，成日遲到又乜又物，仲講到自己係老細唔鐘意做佢生意就唔做

case 7:買家原本訂咗個蛋糕10號拎，不過想改20號拎。落訂單同埋提出想改交收日期，相隔大約半個鐘。而店主又係咩都唔講，只係回覆條款話要加$50

case 8:買家最初拎咗一個5吋嘅蛋糕圖向店主落單，不過買家實際想買嘅係4吋並要求加生日牌。而4吋並唔係每款都可以加生日牌，但店主冇同買家講清楚。當發現問題個陣，並唔係諗辦法解決，而係直接退款畀個買家，好似講多兩句都晒氣咁
case 8:

case 9:呢個唔講喇，直接去圖由於有10張圖，所以放link

case 10:有人問店主嘢，由於店主喺條款定唔知邊到有講到，咁係個買家錯，錯在冇睇清楚先問。但店主個態度可唔可以好少少，一嚟就問人「系米吾識字」，串撚到

case 11:買家約咗喺工作室到交收，但交收個日買家發現店主冇俾到地址，之後買家WhatsApp店主。而店主曾再三強調過唔可以打電話俾佢，所以買家就等佢覆wts，喺葵芳等左半個鐘店主都冇覆。之後買家忍唔住打咗俾店主，結果店主係秒cut電話、WhatsApp唔覆，上到去之後又閪面

case 12:有買家入完數唔記得拎入數紙，然後店主又回條款(冇拎入數紙要收$20 check返)，話要收$20，影晒record都唔得

網上啲人話店主態度差嘅圖:

同場加映店主點樣馬虎了事

以上資料都可以係之前嘅post同埋係店主個ig shop到搵到
post 1:
post 2:
post 3:
通宵整合可能出到嚟會冇咁好，再有新料個陣，希望大家可以話俾我聽點改善
最後想同大家講，黃店唔係大晒，唔代表你可以咁閪。仲有話店主一早講明條款，然後店主實行條款上嘅內容係冇錯r嘅人。請你睇下店主點樣雙重標準，個客做錯就識用條款嚟話人同收錢。自己犯返同樣嘅錯就當冇事發生，係咪應該要公審返自己同埋扣錢?

岩就幫襯 唔岩就唔好買 推行動po
拉

垃圾店 食過一次以後唔撚再幫襯

不過依間野真係態度差

我以前寄咗個figure俾佢想放係個蛋糕入面

佢整爛咗啲配件都冇講聲

食環署好似幫到手

推

難食黃店真係要改善
唔係難食態度幾差都要老奉要撐你
好多嘢好簡單基本都做唔好
係無心求其做定功力問題？
整好啲咪唔會咁多人屌囉

地震地裂蛋糕 餅底都唔實

落單麻煩禮貌少少

去食環消委會啦

佢有無交足稅架？

本身follow左佢 依家不鳥

唔啱食咪唔好幫襯，始終係黃店
你咁得閒做人，不如屌下藍店啦

分化撚

果個彩虹蛋糕好撚柒喎

點解會俾得落錢買佢野架

你都on9
自稱同路人係咪就可以隊冧你老母阿
錯就要認 打就企定 黃店都一樣

不嬲都覺得間野既蛋糕好醜樣
自己買材料包可能仲好過佢

推下

Push
想睇佢收皮
未撚見過人做生意咁串，d服務態度差到咁

報食環,稅局啦

究竟你睇晒未？
睇晒先出聲，唔好做阿叻，咩都唔知
講得好清楚，黃店唔係大晒
你睇下佢用左「改單加錢」呢個條款呃左幾多同路人$50

依家我係客定你係客
笑撚死
要個客體諒，遷就晒個開鋪既人

唔係黃店就可以整屎俾人食
黃店做得唔好都一樣要改善
佢啲蛋糕到咁嘅樣 遲早執

推
做生意做到你咁惡 真係祝你生意興隆

求你俾cake我食咁

同路人就大曬？
無判斷力同藍絲有咩分別？
縱容叫助長歪風

黃店係咪就唔會有黑店？
自稱同路人但對同路人既消費者態度卑劣

當初係店主慣性用ig story 公審自己既客
而家只係昨日因 今日果

老闆都唔係大晒架冇客人你何來做老闆

做生意惡撚到咁
真係你食埋我果份

睇上面D態度就知呢間野好閪

CLS態度閪到咁，佢自己似客多d

本身第一個post仲覺得要求準時冇咩問題
原來之後仲爆左咁多野
舖頭有曱甴仲要覺得冇問題真係原諒唔到

笑撚左 4"餅 加埋個公仔 咁都場賣到兩舊水 重要受氣

推到執笠

黃店就大曬呀？

改個名又番生啦有無追擊師追擊佢

點解會有人俾錢食呢啲垃圾

Lm

傻閪 黃店大撚晒？
追完post先講野啦

講咁耐都未起底,好少有

點撚樣
我就係其中一個苦主
唔係黃店就大晒
撚得閒要做佢咩 如果我同佢有私人恩怨嘅話我當初就唔撚會幫襯佢買蛋糕啦戇鳩
而家係佢對我態度差 仲要嘥晒我啲時間

辛苦巴打

推 黃店唔係大哂
點解啲蛋糕整得咁樣衰都咁多人幫襯
比錢你仲要受你氣真係痴撚線

Push

幫佢改個名 bakery界明將

點解咁都有11k followers

辛苦哂你整合啦巴打

又醜又難食又閪都忙到pk，香港果然係遍地黃金
原來我只需要做黃店，我賣垃圾兼隨便閪鳩人，都會有人無怨無悔送錢俾我屌我嘅全部都係分化撚

你冇做錯到

水能載舟 亦能覆舟

推到個西店主出黎回應啊
唔係打算唔回應就之後瞞天過海繼續做落去下話？

起條臭閪底啦

推爆佢！！！
辛苦晒巴打你嘅整合

想知閪夜主有咩回應
上面啲罪證有冇屈錯你

閪婆：我米private左lor 系米吾識字？

身邊好多朋友都鬧呢間野

聽日報1823 報稅務局 盡下公民責任
逃稅好似都幾撚大獲

黃店 態度會咁？ 假黃店就真 真藍店

哇 咁惡嘅 店主會唔會係有情緒問題？

無臭閪個樣？

越黎越多例子

見到啲內容都覺得西

對住客都咁閪
完全唔敢想像私生活既佢係一個點既人

pish

佢條款冇寫會回應架要佢回可能要加50

呢d 根本係掛黃店名就以為自己大哂
真正既同路人唔應該串到咁
唔講佢對運動有無出過力
淨係咁樣對自己人都唔岩啦

推到佢仆街

咁撚臭串 唔食，生產過程係點又唔知，唔會送錢洗

私人戶口做生意？

比人擺上連登就即刻笠水 笑死人咩
睇死佢咪又係扮野一排
好快就故態復萌

又有新post

呢啲鋪頭如果唔係掛住黃店牌頭 根本唔會有人幫襯 整衰黃色經濟圈

香港容不下呢d閪店

哇屌你老母
老闆閪撚到過客第一次見
唔係講笑 佢唔回應就一直狙擊佢到收皮
呢種同路人就應該批鬥啦咁唔尊重人

周庭都有like 🤫

仲要即刻private 左個ig 唔敢比人睇返佢d 衰野 作賊心虛到呢
信呢d 人會改？

一俾人po上連登就做笠水狗
掠水嘅人根本唔配叫黃店
拉

啱啊佢之前仲屌人放佢上連登，講到自己冇錯咁(已經del咗個story)

黃店還黃店 整蛋糕嘅黃店都有大把可以支持
呢間比錢仲要受氣真係唔會幫襯

不如整返個核突蛋糕集合比大家開下眼介啦

搞臭哂黃店個朵

但係佢用gogovan送貨同用中銀喎
都咁耐啦 佢唔係唔知gogovan係藍呀嘛

借黃呃食

大佬你d餅咁撚肉酸
似家政堂作品多過食品

仲要咁撚柒串

無料就收皮啦屌

想整返個蛋糕扔落佢到

首先唔講佢個蛋糕整得有幾撚肉酸
睇吓後邊啲垃圾
你咁都食得落？

似住自己黃店 咁惡死

唔班係咪真黃 呢種處事態度 絕對唔會幫襯

搵人開個蛋糕界明將post

賣相衰過我出去上堂啲成品

好多人真係見同路人先買，但會咁嘅態度對同路人？似偽黃，不了

推下先

通常咁多嘢講，又多濕鳩條款都係閪鋪
好似全世界欠左佢咁

唔係黃就一定要幫襯你 真係麻煩提高自己質素同質量

食過幾間黃店都係難食，但係人地態度好好，唔好食都會幫襯支持下。依間咁既態度，又難食，黃店就唔可以反係班小學雞先講得出

質量

品質 質素呀

推...

追擊追擊，見到都仲幫襯係真M底
西到咁都仲生存到

受害者之一

花生區
有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕3 ！！！

食環署

用埋啲支那用語

tui

好撚樣衰
點解會有人買

呢啲垃圾mk妹睇怕都無

咁快做笠水狗？

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

發現好多呢啲Ig 閪店 變做黃就大把人幫襯
個蛋糕又核突 又污糟 態度又閪 都有人幫襯
分分鐘樓都買埋

推到佢回返個50蚊比人啦 貪心婆

無牌經營就搞笑

咪係
好多黃店做得唔好會檢討改進 依條友自己做錯嘢仲可以西人面bang人門 人地遲到就批鬥 自己遲就當冇嘢 嚴人寬己
唔好話黃店啦 藍店都唔會咁啦
唔好整臭黃色經濟圈個朵啦 樓主仲講左有人爆料佢偽黃
人地遊行佢去旅行 係咪黃都未知啦

個店主閪到唔休做咁 好似啲客欠左佢 唔打住黃店個朵搵鬼幫襯佢咩

加個密就唔撚係打手？
冇惡意

唔好以為是但道個歉就比機會
仲要用埋d支那字
記住係乜人支持你 濫用左咪有報應囉

有地址未
幾時可以1823

我都幫襯過 準時去到太子站交收 態度勁閪咁問我電話號碼跟住就咁扔個蛋糕比我就算 多謝byebye都無聲

笑左
字又打唔啱，蛋糕又醜過人，仲串過馬撚
快啲執喇

甘吾系佢老母

未必 可能係當事人講嘅

第二張算好正常啦 你睇返上個post 個堆貨色真係送都唔要但偏偏好好生意 源源不絕有客沖上門比佢閪

把口咁串

第二張正常咁係咪正常價錢先
真係好撚醜樣

1823報食環就收佢皮
有冇拎牌都唔知

想問佢做左啲咩比人define做黃店
上面見到話捐星火，有po過入數紙？仲有冇其他？

第一個post岩岩開個陣佢仲好撚串架喎

仲有個八婆自稱黃店但用支銀同代客call gogovan

推到有地址

我就會幫襯左黃店先喇
睇哂成個ig都唔知係咪黃店
打手味濃

第一張差好多
成舊蛋糕擺明失敗
切件又裂開都敢貼出嚟 好心就切過第二件出黎影相啦

第二張真係正正常常如果要挑剔係啲藍莓擺得衰

之前見有人推依間野話好黃要幫襯
Fol完之後發現日日係到屌客
做生意做到咁串柒柒 係咪前世欠左你
開第一個post個陣店主唔係仲好串話自己冇錯架咩
個客遲少少就屌曬鬼 自己遲成個鐘就冇問題 到底係咩雙重標準
成日話咩我就係咁 唔滿意就唔好幫襯 咁就推到冇人幫襯為止
唔洗屌話分化撚 係咪黃店就可以屌客態度差衞生差
仲幫襯佢個啲係咪都係m底鍾意比店主鬧

試過on99等成一個鐘 仲要對唔住都無句
蛋糕牛油味重撚到一個點
無下次

屌
呢個藍莓擺得算靚㗎啦
佢仲有好撚多極品藍莓 你都未睇

呢個post 大把 （利申：慎入！！）

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕3 ！！！

開返個ig 未呀
private哂 點做生意
定要加50蚊先可以follow ig

老闆?

可能真係要俾$50先可以加ig

呢啲人真係唔應該做生意

扮黃cap水預左啦

點解d閪人硬係要打 吾系甘牙 既姐

可能要落訂先可以排隊加ig

整好得好好推到佢仆街

Cls 正宗8婆開鋪 唔屌唔得

好惡

唔出奇 一陣又問人「係米唔識字」

我會即場屌到佢仆街

Private 咗就冇人知咩 on99

黃店大哂咩 有客遲到話自己係同路人都比個店主屌「乜撚嘢道理 同路人就可以遲到？」
還返佢呢句比你「乜撚嘢道理 黃店可以又閪又亂發脾氣又雙重標準又無禮貌又貴又難食？」

去幫佢宣傳個foodies ig 宣揚下佢啲閪野
應該仲有好多人未知佢啲閪野

啲語氣幾撚閪留名睇佢幾時仆街

洗鬼地址
用1823app 貼佢ig/網上條link
話食到肚痛同懷疑無牌賣食物
咪得

推
此風不可長

咪係 個時第一個post個例子舉得唔好搞到樓主比人屌 啲人幫個店主講野個時佢仲好撚串完全唔覺得自己有問題
宜家開多2個post比人發現佢真面目個個都屌鳩佢就笠水

佢係個到住埋 工廈唔可以住

笑死 咁撚串以為唔洗代價？

推到佢執笠

好似有張wts cap圖有講地址

啲蛋糕真係好樣衰 一啲都唔拎得出去賣
至少我唔會買
顏色襯到似山寨強國咁嘅樣 基本功唔紥實

唔係話黃店就一定要幫襯
係將藍店撇除喺自己消費範圍內
由黃店中選擇

閪到咁 又用mk字
仲中銀 gogovan
不了

笑到仆街 仲聲大大
依家成隻狗咁
仲撚柒過鐘數個班

黃但中銀 gogovan
買個d又係食撚咗屎嘅

可以投訴埋比地政

吾佢老母

屌你老尾真係相由心身
又扮黃又性格閪
又用支銀又用gogovan

葵芳大連排道144號金豐工業大廈二座13樓Q室

上個post果啲好癡撚線 打開盒藍莓成箱倒落去 擺撚到好似蟲卵一樣
千層蛋糕塊皮厚撚到熱香餅咁
其他蛋糕裝飾又完全唔得

不過幫襯果啲仲癡線 大佬呀咁都幫襯得落手
好心幫襯下其他黃蛋糕店啦

落單呀 屌

西人西格

好撚癲 完全唔覺得間野有問題嘅咩

哇屌柒撚到真係相由心生

死啦 訂左佢蛋糕今日叫屋企人幫手攞 好驚屋企人比佢公審

樓主pin

same 第一個po我覺得冇乜資格出聲 仲喪屌樓主 點知之後越爆越多 今日交收有啲驚

最下面個幅賣蛋糕定賣淫

加咗50蚊未？

甴近平

加咩$50

佢賣淫會窮

睇到好撚燥
推到佢仆街啦

賣淫會破產添啦

已經唔講態度問題 睇佢ig啲相咁樣衰 啲蛋糕真係好撚樣衰仲要擺明係失敗作
感受到大家真係好支持黃圈 核爆都唔割 都係好事…嘅
不過想幫襯蛋糕店其實去FB咩啲飲食天地search下都大把 再唔係ig都有好多黃店foodie 或者上嚟連登問下都可以
點解要迫自己去買呢啲失敗作又貴又閪態度

😲私人戶口收公司數

正豬閪 推到佢執

遲到改單改日子改時間改交收乜9都係50

報食環

推 閪態度

T&C冇寫
唔回應

推推推 條友真係當人任屌吾嬲 睇黎佢已經賺夠🤗🤗🤗

我乜都冇改呀 希望唔會有機會俾人食多$50
我驚佢遲到要我屋企人等多啲

推 最憎啲人話自己係黃就大撚晒咁

我都記得
佢嗰陣好撚串咁po story話有客人send咗po 1條link俾佢 跟住佢話得啖笑

而家呢閪婆？知驚未？

報驚未

有實力整個靚蛋糕就話組
無本事仲要咁串

宜家真係只要額頭鑿住個黃字

比d 屎出黎都有人爭住買

呢d寬己嚴人既係要推到佢仆街

推兩野先 傻閪mk妹

pin this

態度咁差，推上熱門啦

你死硬啦 居然話黃店有問題 小心俾連登仔圍剿

唔好助長閪女人

推 偽黃黑店 一沉百踩

佢打依篇嘢嘅時候肯定嬲住打喺以前有客留言嗰陣就應該已經知咩事啦，依加先嚟認衰

蛋糕一大一細 無標準！

屌 其實佢算吾算無牌經營 條l樣係咪真係全部蛋糕係屯門工場整嘅先🤣🤣🤣🤣🤣

圍乜撚嘢呢度成班都覺得個八婆有問題

話說 佢個食品製造廠牌照，好似係we make sweet 架喎，乜可以甘樣共用牌照既咩。
無知一問

利申被閪一分子

可以。但係要去返屯門工場。如果吾係即屬違法。如圖。

但問題係 佢有無去返屯門工場呢🤗🤗🤗 真係耐人尋味

都比晒錢，只可以講記得開盒check清楚

真。黑店

黃店大撚晒呀？

之前太長無追開，有整合post
睇完真係極品嚟，痴線貼錢買難受
同路人都咁話，幫唔落…

推到佢收皮

做黃店做到咁

真係睇字都嬲嬲地

我咩都冇加 同埋地鐵站太污糟開唔到盒 希望唔好出事

啲態度真係好撚閪

公道講句佢扮黃店之前已經有唔少食開屎既fans前一兩個post都仲有 係愈爆愈多潛哂水

上面有單星球蛋糕都係冇加野，但一開就。。。。祝你好運

睇Post 1果時已經覺得佢閪
但果時見到對話圖，雙方都覺得有問題就冇野好講
屌但果時一上佢IG，見到佢啲彈膠
真係嚇撚到仆街
點解仲未有巴絲貼返佢啲彈膠圖出嚟
真係痴撚線嫁
咁嘅野都拎嚟賣知唔知醜

得罪講句 我之前都見唔少黃ig 蛋糕店 佢呢間啲蛋糕個樣都算衰 好撚home cook整嘅feel 點解啲客會揀佢

有一張圖佢叫人訂美心，淨係呢句都已經無可能係黃啦

店主咁撚鍾意屌人唔識字
原來唔識字嘅係佢本人
dllm 係香港 質量 係 mass 啊!!!

係點

頭先有11.6K followers
而家少左成千個

全部都係咩凍餅 屌啦星我年中都唔知整幾多俾條仔食啦
早知出黎開舖唔打工

仲有得屌柒d客幾爽

ig整private 之後講對唔住
諗住俾邊個睇呀？

今次居然冇護航友

佢果度明明拎黎做生意 會見客人
但都成個屋企look著拖鞋咁

呢啲就真係食人血饅頭啦
屎咁嘅質素 借住黃店同路人嘅名就收人幾舊水
但係呢間嘢點睇都唔似係黃店

執柒咗佢啦較private道歉

尋日好似11.7

有都唔敢出聲
尋晚嗰個都俾我哋係咁屌

叫ching嘅人係咪都係閪女人黎
細個無知比ig ching.ching.shop握撚左仲比佢屌
岩岩搵番佢真人ig原來係奶共閪

啲蛋糕個樣都幾柒下⋯

好波公審死佢
做得好靠你哋了

黃店唔係插塊「五大訴求」既牌就叫黃店
最重要係態度同質素

我就係咁撚串呀dllm🖕🏽

除咗祝你好運 唔知可以講咩

淨低個萬幾人係咪買番黎嘅死ac

屌佢老母，態度咁閪，推到收皮

我好慘呀第一個po

依家終於大家都知佢咩料

ig Private埋

個星球蛋糕好樣衰
好似就咁用畫筆掃咗一撻紅色上去咁
似畀人淋紅油多過星球

佢話自己係黃店呀
不過有人爆料遊行嗰時佢明明去咗旅行

同埋佢之前話過自己告急 大家信佢係黃店就瘋狂幫襯佢
不過我覺得佢嘅告急都係假嘅
本身個食物牌就係share嘅
studio話就話係工作室 但佢其實喺嗰度瞓
分分鐘係佢屋企 舖租開支都冇 告咩急啫

想食人血饅頭掠水就真 呢啲鋪真係會整臭黃色經濟圈個名
所以我支持追擊到佢收皮 就算有啲人會話咁樣做係分化撚
大佬黃色經濟圈唔包黑店同垃圾生產店
唔好咩狗屎垃圾都夾硬塞入黃色經濟圈好唔好

不過樓主你下次都唔好再遲到啦

個餅底仲衰過d家政堂整既

六個星期前飲喜茶

都話我唔係事主。。。

隻豬牌似係印上去
所有detail位都一樣
咁都要加幾百蚊

本身呢個牌照已經有問題啦，最少五六間舖頭都係用佢，有啲都唔係喺佢屯門嗰度

真
仲要整到勁撚樣衰 pancake千層蛋糕 4吋都夠膽死收咁貴
啲料都唔慌係咩貴野

衰撚過自己係屋企整

oh sor

鐘意插呢啲牌其實好多黃餅鋪都免費任拎可以俾你插到箭豬咁……
唔明點解仲要幫襯佢

Agree

印出黎過膠

推 好離譜

呢個係之前幫襯佢 睇完呢個鋪先知

佢冇過膠 可能過膠要比$50

痴撚線大撚把黃店
完全唔使貼錢買難受
老實講幫襯黃店啲嘢食唔好味我都冇乜所謂
但真係頂唔撚順佢咁撚閪
屌你老母對人有禮貌係基本野黎

好串喎

屌我以為加錢係食得既牌
推到店主仆街 最撚憎人做生意串77

嗰陣時費事麻煩 仲以為係抹茶大咗原來係曲奇細咗

推
咁撚樣嘅黃店唔洗預我

push

咁撚串又要打5p字 個店主咩樣 仲未有人放圖嘅

放咗啦豬閪樣嚟

屌咁撚賤嘅講大話呃人

終於有人出黎講下
以為得自己覺得佢態度差到仆街
見黃店先買2次 發誓以後吾會再買

3月訂左個蛋糕加生日牌同蠟燭4月拎
點知佢最後2樣都無得個蛋糕😅
淨系話比返錢我
屌生日特登訂蛋糕但咩都無甘我即日買吾好😅
仲要拎完發現wtapp問佢先夜晚先覆話吾記得左

跟住佢第2次又吾講自己搬左地址
我去左舊地址先話轉左地址仲要我轉返mtr變面交
完全無悔意一句吾好意思都無
果日仲要落大雨要走黎走去

拎左個蛋糕之後即刻unfollow左間鋪!!!

未見過一間鋪未開聲已經叫定人禮貌D

對事不對人啦

姐係平時係得左邊嘅size 依家好心俾埋剩低嘅料所以右邊先咁高？冇收多$50 好良心啊

仲有身為黃店用gogovan同中銀

吓
對事不對人咁你入嚟呢個post做乜撚野

佢用中銀 幫襯gogovan 抵唔抵屌？

條八婆咁撚仆街都要幫住佢？

仲未計淨係想搵錢既偽黃

個牌免費架喎 之前$98個包埋

分享牌照係咪真係冇佢乎
其實都真係對食客好冇保障
講就話講有牌
但啲人根本就自己屋企/其他地方整，食環又唔會巡到佢真正整嘅地方
好似呢單咁直頭有曱甴
同埋可以咁撚樣分享牌照，咁啲真係自家賣餅嘅小店俾咁貴拎個牌咪唔抵

好似蛋糕頂滴緊精落嚟咁

正常比足既size係綠茶個個
oreo係少左

但店主就話綠茶材料有剩比多佢

睇舊post以為係一單半單
原來咁多受害人
講真佢整d蛋糕又唔算特別靚
大把蛋糕黃店
咪再理佢 等佢慢慢比市場淘汰算啦

日日1823呢啲分享牌照嘅餅店有冇用？

仲有啲金箔亂鳩咁痴 好浪費

G持巴打 唔好食就要改善
不過見佢個態度咁差睇怕都好快執笠

其實我理解唔到啲人點解ig買蛋糕唔上去門市睇下
或者揀啲成品比較好睇嘅鋪頭
一睇啲樣就似係youtube睇教學試整兩次覺得自己好撚屌個啲

Ig好多都冇門市
好多都係分享牌照
其實勁撚危險 有咩事搵食環都未必告得入

分你老母
化你老母

agree 就係呢d話係人係分化撚嘅人 係到縱容呢d黃店 所以條八婆咪越來越串

笑死人
個場亂到比人打劫完咁

打多左個係字

想話佢果塊連豬牌，只係一張A4紙加牙籤篤落個蛋糕度 流撚到仆街
利申 屋企人上個月訂過oreo生日蛋糕

依家個重點係，
蛋糕質素、待客之道同做生意嘅手法。

黃唔黃已經係後話，
唔好次次都話人分化啦你。

只係集合苦主，求個公道，
唔好用「黃店」做擋箭牌！

垃圾臭西抵撚死 以為自己扮黃冇人屌 含撚啦你

20歲老女生 乜撚野

條臭西屌人放佢上連登唔係好撚串咩？衣家冇人幫襯就扮死狗 真係正宗食屎狗 冇得返轉頭架喇 自己倒自己米 對同路人都咁撚串 扮黃就扮黃啦你 當自己女王咩比錢你仲要受你氣 死臭西諗起就嬲

蛋糕上面啲oreo，
其實係咪條閪婆自己咬開啲oreo 再求奇扔上去？

真係好撚核突呀屌
放過隻連豬啦大佬

你地食完覺得咩味？

哇 一定要推啦 仲要打住黃店旗號做生意

個蛋糕咁既樣送都唔撚要啦
仲好意思收人錢？

咩撚叫對事唔對人？
店主開鋪 唔係老闆？
定間鋪上左市？
就係臭西先出到依件事
唔係人既問題 就唔會咁仆街

明明平時屌人 又"吾"又"甘"
都肯撚定唔係佢自己打
我唔信人會變

唔好學佢用5P字
係唔，唔係吾

個牌過膠架炸 自己整都無咁嬲啦。

寬己嚴人 垃圾偽黃 收皮啦
摺撚左佢啦 d蛋糕又普通又唔好食
好易整 自己都識整啦
洗鬼俾錢d仆街賺 廢事俾錢買難受呀

推到個臭閪仆街陷家產
佢個户口有無登記做business?
可能係洗黑錢架喎
有無有效br?
食物牌share犯法架喎
studio 衛生問題呢？

咁撚串屌客 係時候付出代價

吾好推

買左幾錢？ 整得好hea

真係唔好推

Hea到仆街 我整仲靚過佢

好賤

而家係佢經營既舖頭有問題
啲蛋糕柒 服務差 屌客 唔好食
唔駛乜野都上升到佢個人度 況且你知佢個樣又點？
點佢相打柒佢定攻擊佢醜樣？繼續討論返間舖頭咪仲實際。

唔實又唔平 屌我第一次整都好過佢

吾好再推啦

好撚劣
黃店大撚哂咩屌你老母

知道知道 罰抄5次先 唔唔唔唔唔

又吾
係唔呀

除非蘋果個d搞啦 唔係你普通人去投訴食環係唔會做野

好有預感佢會改名換姓再開ac 繼續收錢屌人 賣垃圾俾人

屌依加淨係俾打手留言係咪想營造到好撚多人撐佢咁

自己冇禮貌
要人有禮貌
都係第一次見人咁做生意

已1823

營造極都係得一個支持佢
仲要係自己友

你以為係 唔係點解程班長比人搞

態度咁差 真係要改善

咁係回應？

平心而論唔難食 但都 唔係好食

聽屋企人講唔知$95定$98

佢啲蛋糕係合格線以下嘅水準喎 連普通都稱唔上

睇sunny條片自己整好過

條友唔係話自己好撚惡架咩？做咩唔繼續公審人？

外型真係核突
插完塊連豬牙籤牌落去，個牌會向後頃，證明個蛋糕定型唔夠實淨，一張紙咁輕都hold唔到。
另外蛋糕下面塊紙皮都無個位hold住個蛋糕，拎上手影相幾次差d跣撚咗個蛋糕落地

哇屌佢老母 咁嘅閪樣都有人買相比之下我幫襯開果間真係水準好高

個濕9牌咁求其係人都整到啦
有d舖整得好靚 唔明點解要幫襯佢

睇錯Milf

0.1k係100

不如叫佢下次整個態度費,加50就有好態度，唔加就閪鳩你面

程班長點同 佢接街客好易就比人搞
但網店好難舉證 你點證明佢唔係屯門個到整蛋糕

仲要個價錢好似一般係2百起跳
最慘係佢自稱黃店 又話告急又盛
呃咗幾多人去買佢蛋糕
一有批評 就有啲人話控訴嘅人係分化撚

佢有搞蛋糕班再講係食環上去搜證大把客見過佢一路教班一路整餅

因為佢自稱黃店 又話過告急囉
咁就呃咗好多黃絲去買

告咩急唔撚好食先告急咋

渣食牌條友真係好過買樓收租
佢個牌頂返黎咪10幾萬 加上本身工場可以租比人 食牌放租980蚊一間鋪
仲要食環都吹佢唔漲

邊估到真係有人dm佢
佢嚇都嚇鬼死

你咪試下囉 一早大把人舉報過呢d無牌食店 從來都無事

但真係有唔少人信咗佢所謂嘅告急中咗招

黃嘅蛋糕店好多選擇, 用和你pay app搵就有

Source:

求樓主pin

其實你都識講想去個app可以搵到
點解仲要pin個app 有無個八婆地址先

黃店告急都係因為唔好食 唔抵食

呢間我都幫襯過，真心d生果都變曬色，又難食！
好聲好氣dm佢講，話口味個個都唔同喎，
真心唔會再幫襯！

佢啲蛋糕個樣一啲都唔吸引
仲要咁撚受氣都有人幫襯
幫襯個班都係on9

惡到呢

佢個facebook係咪摺埋咗？啱啱去睇搵唔返

認同

係，今朝仲有

因為個個都唔識用app, 好撚多懶人伸手黨
個app 冇呢間野好彩

呢啲蛋糕個賣相睇到都唔撚開胃,
點解會有人去買

做咩一開波就叫人唔好討論個遲到客，淨係想批鬥店主？

放上討論區唔但限制人討論方向

黃同人品無必然關係

你可以屌人品差，但同一個人嘅政治立場無關

個所謂foodie可能係佢分身黎

依條友似玩9自己友多D

間鋪賣淘寶野換個icon就想扮黃

啲相唔睇以為幾年前影
一睇係最近po
啲style

佢del咗個fb?

照你咁講呢個世界上都有白警啦

好似唔係呢個人呢？

唔係miffy店
搭單話黎間都係黑店
都係叫ching（上面有人起左底miffy 真人有ching字）

雖然黎間po黎po去都係1個like

個樣仲差過我跟youtube整出黎個d
佢個賣相真係好唔掂
咁都可以拎出黎買仲要做老師教人
建議佢收收皮去拜下師學藝先
仲有要學下點待人處事

今時今日仲有人係IG買野比人搵笨, 都係自己攞黎

生果變色關口味事？
明明係佢食材用料唔新鮮

有冇食物牌照架？

因為post1個樓主，最初就係想講店主嘅態度問題，但佢引錯咗一個店主冇錯嘅例子
而post 1嘅留言，係遲到單嘢上都係支持店主，幫店主討回公道

如果淨係講遲到客，冇人會批鬥店主
但之後越嚟越多人爆料，所以先會有呢個post出現

唔係話想限制你哋討論方向，只係已經係post 1討論完，得出嘅結論係店主冇錯，無謂再晒時間講返同樣嘅嘢，然後又得出同樣嘅結論

今次唔怪得佢哋，因為店主曾經試過告急，唔排除有大部分人，係見佢告急先幫襯

閪店主公審d客就得 連登仔公審閪店主d態度就唔得？

你有論點反駁就講啦 唔好係到講埋d廢話

如果照你邏輯，點解要起啲黑警底？
係警隊嘅部署、行動、管理、訓練嘅問題，
點解要「3萬 Thx」、「黑警死全家」？
被大家知佢哋咩樣又點？
笑佢面大、鼻扁定禿頭？

起底背後，有咩用意同價值，
我諗你應該多思考。

而唔係做孔子教人仁義道德。

呢隻oreo 蛋糕好難唔好食仲要易整到仆街
咁樣幾錢？

有果必有因 除左咎由自取之外仲可以講d咩？

你係咪店主堆朋友？
定係店主黎

唔記得$95定$98啊

正常人都唔會ig買啦
見到咁既態度仲比錢先on9

垃圾講完

睇撚哂啲字先講野啦on9

咁多蛋糕黃店點解要幫襯佢 見到都唔想買

呢個唔係黃藍問題
係垃圾問題

貴又唔係話好貴既
但真係貼錢買難受

個ig private左 想食花生

整得咁撚核突仲咁寸

整合得好 唔係黃店就大晒
個店主態度咁差 幫襯佢我不如自己整蛋糕仲sweet啲

條女中學畢業未？

無「凳」走啲氣

態度咁撚閪
啲客未屌翻轉頭都算好脾氣啦
其實係咪有躁狂症啊 少少事就發咗脾氣先
見係黃先揾你咋以為自己係咩五星級甜品師？
唔識做生意就唔好做啦 攞啲客嚟出氣
知唔知乜叫 以客為本？仲要冇衛生常識
摺柒啦八婆

黃店但態度差到好似大爺咁

黃唔係大哂 同路人都diu真係唔得！

搵食環問下佢有無牌先

太長冇睇
淨係睇到5p字都知好打極有限

屌 我自己整仲好過佢

其實點解有哂報道 食環唔執法嘅
真心問

呢個價錢係優惠價 原本係$208五吋

望到都覺得伏
比錢買個啲都on9

因為唔係我訂所以我唔知啊但如果我屋企人話訂咗$208既話我一定會笑佢on撚9

208 5吋

其實我自己都係好易發脾氣嘅人
睇哂咁多個post之後我只係想講 其實佢自己都一定係做得唔開心
為左個一百幾十自己又唔開心 做乜仲要做呢（咁當然可能唔淨係得一百幾十...應該都係好好搵..掛)
或者係其實佢都有壓力想做好 最終就變成少少事就開始炆 繼而就一唔順心就屌 其實我都好明白

但講真 咁嘅態度再好食都係假啦 唔係同你講情緒管理 係同你講做生意 你可以屌客 你睇澳牛咪一邊屌又一邊大把人食 屌得黎要合理
何況現今蛋糕根本要幾fancy就有幾fancy 個藍莓蛋糕真心我自己從前整過 求其買d生果返黎砌都砌得好過你
睇圖已經唔吸引 若然唔係黃嘅睇怕就更少人買
於是一地都係ig蛋糕鋪嘅世道 你冇質素 冇特點 冇好態度 冇優點 交收麻煩 改單又每項都計錢 憑乜野？憑你係黃？

何必呢 執柒左佢 你自己又開心 無謂自己辛苦啊店主LOL

佢服務差態度閪又屌客 唔係已經算係個人層面？
你咁講不如話淨係評佢啲蛋糕唔好評佢啲個人性格

個餅底呢？

中過伏推

罷買啦，周街都係

呢段要貼堂

拉黑警同呢個店主嚟講又適合咩
我諗你都應該多思考 唔係所有野同一樣道理同玩法
佢間舖咁閪 你鬧多佢幾野好快會被淘汰
唔駛你起底佢無生意就會玩完

我唔係佢咩野朋友或者佢本人 淨係入嚟食吓花生
見個討論方向有問題 好容易變咗hate speech先出句聲
不過其實已經變咗hate speech la anyway

我反而覺得起佢底可以有個阻嚇性作用
如果唔起佢底嘅話佢可以另起爐灶
只要開過個新IG改過個名 冇人知佢係邊個
但你依家有佢個樣有埋佢fb 就算佢想再出嚟害人起碼都知佢之前做過呢啲嘢

不過佢成日郁啲就用粗口鬧客又po人story公審呢啲咪正正報應

佢成日用交友App姣仔
又成日周圍同人講 自己唔鍾意戴套 但係又怪條仔鍾意戴
（利申有朋友識佢）

或者兩者喺嚴重性上有極大落差，
但我舉例嘅用意，
係想說明事件嘅起因係「人」。
人嘅處事、態度、待人接物等等。
店主嘅教訓，唔只係無咗生意，
更重要係佢惡劣嘅性格同社交技巧，
依樣先係最影響人一生嘅嘢。

唔係所有野都一樣玩法，
但道理上，黑警同店主，
喺做人方面都有缺陷。

至於hate speech，
佢依賴互聯網做生意，
真係應該謹言慎行。
唔係好生意嘅時候就公審人，
到被人公審嗰陣，
又話人唔得網絡欺凌佢。

同意

如果到時佢新ig真係改好唔再屌客 咁咪ok
公審客佢都係屌返啲客既行為唔係 放大人地個樣話人狗男女咁樣吧
分享吓消費體驗 屌佢間舖完全無問題 反而仲好好
大家知道邊啲伏邊啲正
只不過起底真係無必要 大家落力啲揾啲柒蛋糕裝飾仲實際

agger

咁撚耐都冇收據啊！！
對上一次咪就係佢嬲嬲豬俾人話偽黃先捐幾百蚊

只能話佢做嘅嘢已經抵佢比人起底
種咩因就得咩果 既然佢都完全唔留情面咁我哋都唔需要對返佢好
有幾位巴打都整合左佢嘅罪行 唔單止屌返啲客嘅行為 有啲睇咗真係會覺得係小題大做完全冇必要 近乎係不近人情
巴打建議你去睇佢嘅藍苺系列 為人生增添歡樂

好多人誤會咗
口講自由民主都可以係仆街
退一步佢係真黃都唔以咁撚樣屌客 仲要佢都有唔少follower
幫襯佢仲要比佢公審 講緊你打開門口做生意呀
佢Set d條款有冇包埋要公審
你開得店就要接受批評啦
依家set private縮返去老母個閪窿同foodie圍爐 一d誠意都冇

條臭閪有無捐過都成問題

唔想俾人公審？+$50先！

我睇咗！！！真心好撚好笑
明明呢啲先係最有力既證據去叫人唔好幫襯
知佢個樣有撚用咩

成年人唔係知做每一樣野都有後果？
依家店主俾人起底公審都係自食其果 冇得怨人
怪就怪自己當初點解態度咁閪
如果佢唔係得罪人多都唔會搞成今日咁啦
一個字 抵撚死

如果你話全部食物都係佢地屯門工場整就話姐
都唔撚係屯門都就共享牌照

我有cap底搵到既店ig，有幾個就有寫係屯門，但老實講，個到點放到咁多間店？

做得咁撚辛苦又唔夠瞓又乜乜柒柒係時候收爐啦

好認同！

而且睇得出，佢怕無咗盤生意，
先圍內出文道歉。
完全無反省、唔大體。
何其自私、自大，
更唔明白問題根源係乜。

見佢係咁避開啲問題重點唔回應都知佢咩料
更加要推到呢條八婆
呢世都唔好出嚟害人教人整蛋糕

dklm我求期整個芝士蛋糕都靚過佢仼何一個蛋糕
利申:超新手，半年先整一次蛋糕

佢咁大個人，
係時候教識佢，咩叫
「一失足成千古恨」

啱啊！自己係屋企整佢個芒果芝士蛋糕都靚過佢多多聲

佢public翻之後就可以去佢ig繼續comments
希望佢唔好成世private

等左呢個機會好耐

氣炸個巴斯克乳酪蛋糕，仲靚過佢嗰啲
我見有台仔加啲士多啤梨、cream就開舖做生意

見到d吾系甘牙已經唔會買弱智字

一睇就知個店主係閪女人
黃店都唔撚知係咪偽黃
唔係話自己係黃店就大撚晒
執撚柒間鋪佢啦死八婆

公審啲客真係串過馬撚，唔荒好人

只要話自己黃就搵到食 佢食水咁深仲唔只搵到食喇

一切即碎

我急不及待好想玩玩了

笑咗出來

黃店

輕輕一推

推呢個！！

咁多態度好既ig蛋糕黃店，做咩係都要比錢買難受食依間？

你係個個黑店？

Blocked

話唔定本人黎

店主話一定唔可以打電話俾佢

推到佢仆街 咁無禮貌

你講呢間野嘅IG名?
就係標題嘅Miff.i
不過佢見俾人爆得太多衰野 已經快快手轉咗做privacy

算吧啦佢！唔係話自己就係咁寸咩？

千祈唔好

問咗佢衛生嘅問題佢咁樣回覆

依家即刻縮返入老母閪到

其實佢啲蛋糕一望就好唔得 去上堂學整既都靚過佢 仲要賣得唔平

佢嘅意思係佢啲蛋糕喺屯門整?

應該係想問幫襯開嗰間

黃店都要知咩叫待客之道
黃店list 咁多間都唔一定要揾佢

問佢以後仲咁唔敢咁串呀閪婆

佢係撚係屯門整咩 扮哂野

請問佢教班邊到教呢

繼續吹

之前同佢買都覺得好奇怪 每樣野都要加錢 態度又唔係特別好 仲要整錯咗顏色 我買嗰個蛋糕都唔太好食

點解可以惡到咁
佢係連做人基本既待人處事禮貌都冇喎

前幾日先屌緊客去佢葵芳個工作室遲到(但嗰陣已經同人合作緊㗎啦喎)

好想瘋狂同佢改單

買啲靚少少既膠簽代替牙簽都懶
有心整靚個蛋糕應該唔會咁

算撚數啦閪婆
你d客遲到個陣咪又係say晒sorry 講晒唔好意思
你點做啊？ 勁撚閪態度對住d客 仲要加返人地錢 跟住又放上story公審
你依家講1句sorry就當冇事發生？ 你個陣遲到做咩唔扣返50蚊俾個客啊？
你個篇所謂道歉文 真係人唔笑狗都吠 依家公審你既原因係你d閪態度 focus落去個對遲到couple做乜9？

黃店無質素都一樣要屌
唔好拉低晒我地啲質素唔該
何況佢係咪真黄都唔知

呢對垃圾店會唔會扮執笠，收皮一排改個名又出黎搵食

一定唔撚係

唔出奇

冇幫襯開ig shop
我連衫都唔會喺ig shop買 更加唔好講食物

老實講真係唔明 喺ig shop買衫就算中伏都頂多係淘寶貨
買食物啲人真係唔驚食到痾

IG 買食物真係一件好ON9既事

屌 又係呢間垃圾鋪頭
上次見佢又屌客忍唔住reply佢story屌翻佢轉頭
咁撚鐘意公審人
終於到佢比人公審

利申 冇幫襯過佢 見到佢啲同服務態度咁差都唔想幫襯

我都想知點解咁撚多人係ig買野食

你屌翻佢轉頭
佢咩反應

大家記得1823

我都想睇吓最盡可以加錢加到幾多

會唔會考慮講解吓點解有時整蛋糕整得咁馬虎

所以我一睇都覺得奇怪明明佢教班工作室係喺葵興點會話喺屯門整蛋糕 閪婆又講大話

絲打你好勇
有冇得睇對話圖

佢令我相信相由心生

加夠五百，我要改十次

嘩屌 仲講大話，係post 1佢話人上堂遲到個陣，已經合作梗

一日改一次玩死佢

呢啲八婆仲話唔應該起佢底
攞嚟貼街招啦 死不悔改

老實講，睇完佢啲作品，仲有佢啲態度。佢改咩名我都肯定啲人會認得出，到時再追擊

喺ig買手工藝品都算
買食物真係令人 啲人個腦究竟裝咗啲咩野喺入面?

睇返咁多個case，應該改唔夠2次，佢就會直接退款
我建議整個排行榜，睇下邊個可以改多過3次

啲蛋糕咁柒點會認唔出
態度呢啲都唔係話改就改 家教嚟

唔應該？ 佢識分咩係應該同唔應該做㗎咩？ 難聽過粗口

佢啲作品實在太好認

之前幫襯過佢
見佢成日屌人遲到
所以交收個日已經早到5分鐘
影定埋張相
費時話咩見我唔到屈我遲到
佢好似遲左10-15分鐘
點知原來有班人都同我一樣等緊佢

推
做生意做到咁
可憐堆買家貼錢買難受
仲令個八婆不停自我澎漲

上面有條友話唔應該show佢個樣喎
應該睇得太少追擊po
唔起條八婆底真係對唔住自己

屌那星自己遲到就得唔俾人遲到

仲follow緊佢既巴絲麻煩係佢啲post到留言屌7佢 之前見佢咁撚串成日屌9人所以unfollow咗

個陣早半個月落單
過左1-2日到我同番佢講 想唔要冰袋
個陣我係未比錢比佢
佢又就咁比條條款黎話改單要加錢
唉屌焗住比多廿幾三十幾蚊買個垃圾冰袋
又唔見佢遲到我問番佢拎錢

嘩 佢遲咁多
有無俾翻$50你
客人遲到2分鐘已經屌哂鬼 要加$50架同公審人架

條友真心癲，我見佢見人遲幾分鐘都俾佢屌，仲以為佢係好睇重時間觀念。所以令到佢見人遲幾分鐘都屌，點知五十步笑百步

用條款 呃呃埋埋 呃唔少錢

條八婆宜家個個post都唔比人cm啊

麼牙麼牙

都係離不開錢既姐

相由心生

即係佢可以遲到
客人就唔可以遲到

你遲到 客人嘅時間唔係時間？
你唔撚退番$50俾人？？

照佢嗰套邏輯 佢遲到15分鐘係咪要退50蚊？

佢可能覺得自己遲到好應該

又話叫人俾意見 點撚樣俾？

繼續推

我之前都係咁諗
點知原來只有佢可以遲到
客人遲到就要俾佢屌+公審+可能要罰$50

啫係你本身落order要埋冰袋 但就未入數
然後之後你想改唔要冰袋 佢就話改唔要冰袋要加錢咁？
如果係咁真係好撚痴線好撚過份喎
極度唔人性化 改唔要冰袋反而要加錢？
你都未入數 我唔明會阻到佢啲乜

多on9

「我點同呢」

賣相好撚柒

扮黃cap水 但大把人受

有俾錢囉 就係咁簡單

呢啲八婆真係抵死
個人心地差態度閪 又雙重標準
諗起佢而家實好大壓力就心涼

啲客遲到你屌人都仲叫有啲道理
點知自己遲到又唔出聲

人地做野好有效率架
客人一落單 佢即刻mark係本閪簿度
要改單？加錢囉
有ching 12:00落單 然後12:15同佢講想改野
又拎條款出來+加錢

個閪腦淨係得錢

而家都叫仁慈，淨係得樣。佢個啲show樣圖仲要係佢賣公仔個陣，專登加落去

真係太仁慈喇

店主嘅時間就係時間，客嘅時間？咪玩喇

+1
仲要好似扮到自己好撚趕時間
我地就好似哂緊佢時間咁
明明就佢遲到ON99

道歉較Private俾邊個睇呀
係有誠意嘅就較返public先啦

lm

之前唔係屌人屌得好開心㗎咩
而家做咩扮晒死狗
唔係諗住講一兩句話我以後改善就收貨下話？
你唔對之前俾你公審嗰啲客講對唔住？

好唔好意思PO自己個樣
全部交收過既人都知佢真樣幾柒

佢篇道歉文俾佢d on9客睇
唔係俾我地睇 條閪婆係撚真心道歉咩

要求佢回覆仲要dm呀陰公，好彩佢皇恩浩蕩，問佢嘢唔使加錢咋屌

屌佢落咁多魚膠粉 布甸咁撚樣
芝士味仲點會夠

係咪+50可以就follow 睇道歉文架

佢叫你有意見就dm
係米吾識字？

閪婆d客講晒sorry咪又係俾佢屌 放上story公審
唔係諗住一句sorry就解決吓嗎？ 同埋 有心道歉就打過篇有誠意既文啦 閪婆

就係比俾佢啲客睇話我依家都扮晒死狗
但係連登啲人仲係chur我唔放
幾慘

而家可能轉咗條款
要follow我？俾$50先

唔識5p字

如果d人睇過post都仲可以幫襯條閪婆既 佢應該真係腦生草

咪就係
人哋講晒sorry個閪女人都唔通融啦
依家唔係諗住講一兩句就當無數打和Super下話？
下次對人態度差嘅時候將心比己一下先啦

咁加50先啦

我係驚有部份人冇睇呢個post真係同情佢咋
你知佢篇道歉文又講到極度含糊咁㗎啦

加到就嚟破產啦我

我都覺連佢住址、私人電話都冇

佢識將心比己就唔會積落咁多仇口喇

屌 佢冇public 撚dm到佢咩 dm到神早屌撚左條閪婆

一定狙擊到底
痴線西系列

屌所以佢一public翻就去ig再講過

好想follow完之後瘋狂dm佢呀

唔好講笑 班痴線西都會逐個point反擊
呢條閪婆話自己好撚串 點知一個point都反駁唔到 笑撚左

對 唔可以俾佢咁樣過到骨

冇public都可以send，但要佢accept你嘅訊息請求，到時要唔要再加錢就後話

真心唔明點解會有人買呢d蛋糕

我無買過就咁睇相都覺得好醜樣

仲衰過自己整

仲要價錢唔係平，點解要買垃圾食？

買蛋糕自己做多d功課大把黃店整得又靚又好食啦

學整蛋糕既，是但開個YouTube 都幾十款任你學 所有材料去烘焙同超市都買到

無焗爐既咪整凍餅囉

又唔係d嘜野雕花功夫野，洗撚比咁多錢去埋呢d垃圾店到學

我都係
閪婆快啲public返俾啲誠意我哋睇吓

每6秒6毫

141啲雞

好想佢感受到大家對佢嘅支持同鼓勵

佢做會窮

好期待佢較Public 嗰一刻
好想玩玩了

屌 試下先 係咪要講先加50 再跪求佢accept我dm

俾50我 我再accept request

正宗賣屎眼都冇人要

快啲public啦

係
我哋都好支持你收皮㗎

Exact7ly
執左佢 對佢自己又好 唔洗成日燥底
對飲食界又係好
對啲客更加好啦 唔洗再中伏

睇晒咁多個post暫時都歸納到3點，點解會去幫襯
1.見佢告急，所以就去幫下佢
2.見佢特價，抱住一試無妨嘅心態去幫襯
3.見到有好多人話好食，諗住可能樣差，但味道ok 點知...

我迫不及待想玩玩.jpg

騙徒既手法層出不窮

退得6成 咁冇誠意不如唔好退

On9誤信foodie廣告

原價$650佢見人屌佢先退錢咋淨係退咗$400

可能要先send $50過數圖俾佢先，跟住佢應該會同你講，回覆嘅條款係點，到時點計就唔知了

一隻字$10，含有良好態度+50
如果要道歉+100

作借口都作得好d啦 閪婆

蛋糕好唔好食先係次要

個樣7到咁都已經食唔落啦

整得靚但難食都仲可以打下卡

整得7又唔係好食，呢d真係得啖笑

真係好食＋告急應該好多人講，但我都係睇到呢個post先知有呢間野

根本就係偽黃

Push.

唉，分分鐘你叫佢道歉個陣，佢就block咗你，到時解block再收錢

底褲就黃

商業奇才

我睇到佢msg都打撚左個突
完全鳩up唔洗本
所以我建議佢可以向無帶口罩既客人收取$30
或者擺上ig公審

呢排武漢肺炎個撚個都帶口罩 閪婆係咪去撚左平行時空

年中cap唔少水啦 乜都加錢

垃圾到咁

On撚9
條友擺明拎住黃店個名呃緊同路人d錢
加上佢d蛋糕咁既質素，佢份人態度咁差，唔好話黃藍之分，正常d客都不滿啦，屌！d客用錢買垃圾番黎，仲要比店主閪番轉頭
店主寬己律人，如果佢將同一條尺放落自己身上，大家都gur d

對方有冇帶罩都係你個客囉
你可以話一句唔想同佢地有咁多交流就唔打招呼bang門？
唔好合理化左你自己冇家教
你係可以叫番佢哋帶好啲個罩同提醒佢哋

落單麻煩禮貌少少～😉

笠水講哂對唔住咁 笑死人
利申：已1823 檢舉ig 打去銀行 睇人仆街最開心

閪婆你咁撚蠢 不如用水返黎既錢請返個正常人幫你兜啦

隨時幫佢俾埋首期

啲藍莓咩事

驚咗限聚令

真
如果佢肯退番$50比佢遲過到既單
條氣會順番少少
少少囉

好撚醜惡 佢夜晚訓唔訓得著

最鍾意睇到呢啲冇家教嘅MK妹追擊到要低聲下氣
主人唔好啊 我會改善㗎啦

我相信黃嘅手足十個有十一個都會戴口罩

難聽過粗口

吾好吾買我啲蛋糕糕啊

檢舉麻煩禮貌小小~😉

永遠啲仆街做完衰嘢都會心安理得

我點同呢

新口號： 大家今日1823左未啊？

佢仲keep住private 係咪驚連登仔瘋狂comment 自己d客會睇到連登post

講漏咗一點，差啲俾其他作品圖搞到唔記得，佢係有喺作品到加上pepe、連豬以及光復香港等字眼，呢啲令人覺得係黃店嘅象徵。所以可能就係咁吸引咗班人第一次去幫襯

報網媒會唔會有人理？
等多d人知

佢態度點解可以差成咁真人係咪公主病玻璃心定點？

睇啲wts 相香港人脾氣真係好，佢條款呃錢閪態度大家仲好似好客氣咁

態度差，蛋糕樣衰，條款呃錢，仲咁多人幫襯，佢憑咩
雖然自己唔係苦主，亦未聽過呢間黑店但係睇都睇到我火滾

店主而家一定好不憤，你哋憑咩檢舉我？又1823又話要封鎖銀行。你哋俾咗錢未呀？而家我同你哋講，每樣$100呀

佢俾足錢既話邊有人會報

我沒收哂你d蛋糕

就係大家都睇唔過眼 先至咁多人幫手追擊

我哋籌錢報網媒？

報蘋果啦

真

佢地個圈子根本就係用黃嚟吸引年青人
就係信錯d on9 foodie講到幾有良心結果就中曬伏
個心黃唔黃唔知但好明顯佢地都係拎政治立場嚟promote
如果我係間整野食嘅餐廳 我會諗辦法整好D野食
如果我係foodie 我會推介好食而且服務好嘅黃店
佢為顧客 我唔Care你捐幾撚多錢 要捐我自己捐啦
我淨係想光顧間唔會埋怨示威活動 又好食嘅蛋糕
一日搞咁多乜乜柒柒好似為運動付出好多
點知要同路人去食你d鳩屎蛋糕 受你d鳩屎脾氣
仲有call 埋d foodie fd子不分是非咁盲撐
成班八婆圍威喂 咩嘅人會群返咩嘅人囉
真黃就會知點樣為場運動默默付出 唔係寫個黃字貼喺個頭到 再去屌其他人唔夠黃去突顯自己付出好多
佢個foodie fd girls eater又係一撚樣 私私相授介紹埋d 垃圾比人 日撚日post文宣扮到好黃但係同藍店合作長期幫7仔賣廣告
有唔少人信錯呢D foodie去幫襯miff結果中伏
好心快D收皮啦 質素都唔掂 黃色經濟圈唔係黃色助養圈呀 冇生意就告急 有生意就屌客

咪就係因為有你啲人搞到成個黃色經濟圈衰曬
呀豬呀狗難食都閪咁講兩句光復香港話自己黃店 就有堆人9衝盲撐
假切我係藍嘅 為左做生意賺到錢扮下黃店我又唔緊要呀咪搞到咁撚多偽黃囉

我而家好嬲！加錢！加錢！全部都要加錢！如果唔係我要公審你！

好中啊 ching

加錢加錢加錢 正係加客錢已經賺到笑 好心佢唔好咁市僧咁度縮啦 我冇幫襯過佢但見到咁多加錢例子都覺得嬲 做乜鳩姐 佢係咪當啲客係水魚咁 好似成日搵籍口加錢咁
落完單15分鐘想轉野又加錢
轉地方加$50 無影入數字加$20 轉心形模加$20 乜都錢錢錢真係好煩
咪撚再同我講佢係黃店不分化 黃店又點？黃店大撚哂？因為佢黃所以就可以為所欲為？ 啲客就要圈住佢黎轉比佢恰反轉頭？
黃店但賺埋哩啲黑心錢 態度又差 衛生情況又惡劣 又用gogovan 中銀 個牌又share用 蛋糕又整得衰
最新個個post仲要勁無誠意 完全feel唔到佢嘅歉意
我真係揾唔到要幫襯佢嘅理由

改善個質量係咪姐係之後啲蛋糕會大件夾抵食

From 隔離post 今日新鮮滾熱辣 你信條閪婆真心知錯？

驚喜蛋糕切開有隻曱甴係入面

錢作怪 食正黃色經濟圈告下急就有人埋單

吾你老母咩

就算佢public又點 條8婆一定身有屎唔開權限比人留意

已讀 我期望佢會屌我架

到佢無生意果陣咪表面知錯囉

佢冇覆我

佢個人完全係欺善怕惡
你屌番佢會就縮
好似依家咁 幾十個人圍屌佢
即刻較哂private又唔覆dm
以前佢惡撚哂既時候 印象中啲客多數都好溫柔好有禮貌
除左情侶果單
所以呢啲人真係要狙擊到底

佢都欺善怕惡 其他客講哂對唔住就post ig公審人 到有人話返佢就潛水

講多謝（+20）
臨時加單（+50）
Thx

佢個格同d強國人一鳩樣

佢應該唔係問你但reply錯

Same here 本身第一個post都企係佢個邊
原來佢屌人遲到就得 但佢遲到連sorry都無

同埋掛住 “黃店” 呢個名唔等於要盲撐
咁同藍絲殺人放火金腰帶有咩分別

閪婆fb page收咗皮 搵唔到嘅？

條八婆仲要用“我地”會改善
你老味仲要拉埋其他人落水
心地差到呢

屌佢老母啦 乜撚都要加錢 又多閪條款 唔講以為係米芝蓮三星餅店

禁右上角個制呀要

不過無follow佢嘅人dm佢 佢可以已讀不回而且唔會有已讀記錄 佢可能會扮睇唔到

收撚左皮10世

臨時加單即係急單喇？呢個真係有寫點收費

記住要影入數紙呀 如果唔係又要+20

如果我係case1果啲未final confirm
錢都未俾就話要加五十蚊
真係blacklist 佢搵過間

屌 原來係中同

佢整啲蛋糕好撚肉酸點解會有人買
同埋ig shop買野食真係好咩... 記得之前有單出過事

唔知影得唔清，使唔使再加錢影多張呢

Post1 中段d受害人出晒黎剖白 但都仲有一班撚屌幫閪店主 依家又冇撚左影

真係好多傻鳩俾佢閪完都照俾錢買佢d閪餅

終於有人出來了

幾時知結果

我唔批評佢個外表
但只係想問下佢個格係咪中學已經咁衰？

話唔定全部都係個閪婆分身黎

等左你好耐啦 飛雲

情侶一開始都幾好禮貌其實

好撚想佢間鋪收皮

屌好撚廢
見人鬧翻佢就即刻收皮

巴打可唔可以爆啲料嚟，俾我放新post

唔係話個客大晒 但係做生意真係要對個客有返啲基本尊重同包容
呢啲咁嘅肥婆 懶撚係有性格咁

明明得佢一個仆街係都要講話有其他人
心腸黑到呢

咁啱而家好撚得閒日日推po推到佢收皮

盡情爆料啦
終於比我哋等到有熟人出現

我嗰陣po 1都係咁講
坦白講對情侶真係冇問題
之後有班傻鳩就喺度話遲到就應份俾人屌
仲要鬧原本個樓主個店主公審人點解你要公審返個店主 戇鳩鳩

閪婆 睇撚清楚啦 系米吾識字？

我承認我冇睇曬全部cm sor

1823了
大家都快啲1823 等佢快啲收皮

其實一句黃唔係大曬 店主應該有返啲禮貌囉
得你串人咩 支持收佢皮 推到佢道歉

洗黑錢

新post title巴打諗諗佢 可以寫detail 少少
Ig shop miff.i xxxxxxx

黃店大L曬咩， 唔好帶住黄店的光環恰9 d手足wor
食環署查咗是否無牌經營味架

一定要
咁先易google到出嚟

On99咩都要加錢
可能佢成日態度咁閪
係因為無加錢
要我講多謝/唔該？加$20先

唔關咩顏色事係佢個人閪,見到咁多人屌佢我就放心了

Same here

1823 1823 1823 1823

呢啲黃店真係影衰黃店個朵

絲打你嗰陣點屌佢？
齋聽都覺得好撚治癒

好，不過要麻煩大家幫手諗諗，我而家去整合定新post先，麻煩晒

粗口鬧客 甲甴蛋糕
無牌經營 都算係？

追擊Ig cake shop ( miffi.i ) 聲稱黃店態度閪不合理收費蛋糕劣質

態度極閪蛋糕界明將

辛苦巴打了
繼續努力推post

即場落單講唔該 急單要+50

歡迎接龍加上去

蛋糕界Gordon Ramsey (把口）

接撚到1001呀

唔知Gordon Ramsey接急單洗唔洗加$50呢

Sorry,係15分鐘內改單

急單will be fucking raw

消委會投訴有冇用?

要真係幫襯過先得

召喚 鍵仔

仲有金邊粉
個個乜撚按能九呢

我係少少勸佢唔好再咁肉酸
我唔算真係屌鳩佢既

佢明顯係當耳邊風

Post1 既戰友
班護主犬收撚左皮啦

仲有新城市啊
垃撚圾幫襯咗未啊 咁撚口臭

冇所謂 個陣純粹想佢知好多人睇唔過眼
點知就有人係連登屌佢
爽！

笑死我

笑而不語

強姦老母嗰個先經典

M底就係呢啲人助長啲閪店

有冇圖 想睇番 冇追到果個留言
邊個user

跟得唔貼 見到一兩日就推爆3、4個post就認真入黎睇睇
但目前睇買佢蛋糕嘅都係黃
而且佢都寫明唔做藍絲生意
咁好多手足神早未有武漢肺炎都戴緊口罩
成日收連登風 一知支那送大禮有咩可能會唔戴
一個又一個大話只會越描越黑wo
忍唔住comment

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕

一地花生

叫咩名 係咪黃嫁？

之前一班fd開party買過黎食
當時都係因為佢黃店先幫襯，
食落去之後個個打晒眼色覺得勁難食

我追追下冇追 等我搵下強姦老母先

老實講，係垃圾面頭加d光復香港既野我都唔會幫襯

黃還黃，整d野咁無誠意產品出黎，真係唔會比錢買 唔食好過

之前幫襯過另一間黃店蛋糕，約左時間去拎蛋糕最後屋企有急事，蛋糕同飯局都要取消。
店主話蛋糕只keep到3日，但因為屋企既事，我3日內都拎唔到。。。
同左店主道歉佢都好體諒我，仲叫我有適合既時候拎再通知佢，佢再整一個比我

真係超好，因為咁我都幫襯左3次

強姦老母嗰個跟本世界級 痴撚柒線 佢post2俾人屌到敗走

如果係呢個店主實屌到你上天花板

一日冇睇多咗咁多分享睇嚟嗰個post一開波真係好多打手

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

閪婆：急事大撚晒？ 約好時間一定要準時拎 你唔黎拎唔該俾多50

絕對係啦 係佢字典入面 一定唔撚知咩叫體諒
佢只識cap水 叫人加錢 然後公審

睡前一推

漏左地政呀 人地係個到訓埋 一屋兩用

好似都係梨刀on撚鳩

究竟條閪婆做左幾多疑似犯法野

係
佢唔係果個梨刀on撚鳩？

終於搵番
果個晞語我係post1睇撚到眼都突
平心而論 我絕對欣賞佢做錯肯認既態度
但唔係比錢+求店主+道歉
尊嚴呢大佬

咩鳩語 p牌黎 甘心俾人屌老母都要去上堂嗰個

係喎
唔記得咗果個咩稀語
真係痴撚線 比人屌開屎眼

垃圾黃店 食藍都唔會食呢間 態度差撚到

追擊Ig cake shop ( miffi.i ) 聲稱黃店 但態度閪 對客講粗口 不合理收費 蛋糕劣質 聲稱有曱甴好正常 幫襯藍店gogovan持有及使用中銀户口

計我話遲到撚收皮啦
幫個客既巴絲一定係遲開到既廢物

係百佳買盒藍莓都多過佢嬸上去個D

又用中銀又用支付寶又用gogovan
藍到黑都重裝假狗扮黄

做咩依家死狗咁 啲原則去晒邊

(YouTube戰線)跪求訂閱 我哋係專訪問黃店嘅Yellowland HK (4)

岩岩係呢個post留左言 叫佢地訪問吓閪店主

Btw仲有準時費可以+

推完再慢慢睇 辛苦晒大家整合成日唔明點解d shop可以態度咁差 大家客客氣氣好態度咁樣做單交易唔得咩 我比錢買野仲要受你氣 咁不如唔好幫襯你

由第一個post睇到而家，多謝樓主講出黎。

其實一直唔明點解咁多人幫襯佢，只不過喺蛋糕上面求其加塊有連豬樣嘅牌，明明有好多黃店係整得靚好多同埋係畀心機好多仲要平過佢

佢態度真係閪到on9，少少嘢就話加錢加錢， 到佢自己遲退錢又得唔得？咁嘅港女快啲早執早著，邊個做佢條仔要喊3聲。

我地黃店大撚晒 樓主搞分化 拉

個閪語就算啦
做人咁撚無腰骨
比人踩到上心口仲覺得自己抵死

話比人姦老母果個而家入黎講兩句
睇完整合之後
唔知仲講唔講得出咪撚遲到咪得

嘩...點解條八婆會有生意

C hing Ho Ball

手足唔係搖錢樹

呢d人 睇字都覺得佢份人閪啦 推推推

垃圾店

即刻unfol

中同+1
冇記錯好似中三就quit咗 去咗邊度就唔清楚
以前成班同學都成日笑佢樣衰 核突
但佢自我感覺都好良好 成日覺得自己好靚

學校冇咩fd 成日痴住家政室個miss
仲做埋家政學會幹事

Cls 態度閪撚到

睇返佢fb 佢quit完嗰年 有人問佢去咗邊
佢已經係咁撚寸

諗返去第一個post頭幾頁個班撚樣

出返黎啦成班傻閪

唔好搞食物牌照間嘢啦......
好多黃網店都係搵佢哋
佢哋本身都係黃嘅
如果唔係就比仆街食環賺咗

餵狗都唔食
點解仲噤多人買

吾系甘牙
屌你老母 打返好啲字啦

見到都嬲 咁嘅質素同態度仲話同路人？
我屌 食美心都無咁嬲講真

sorry本身覺得你講得幾啱想正評 但禁錯

啱啱整合完，發現原來超出咗po文嘅字數上限2千幾字，而且未爆post。所以決定等多陣，睇下店主嘅朋友有冇料爆

Sorry 想正評㩒錯制

Cls見到佢d蛋糕就唔想食
做服務業嘅態度咁撚差 不如咪做
係你度消費唔係受你氣

題外話 睇見佢d gel甲都唔開胃
都唔知係咪貪平搵啊姐整 d直線又唔直
死皮又唔剪 個形又肉酸
同佢d蛋糕真係有得比

未見過喺IG做生意做到咁把炮 15分鐘內想改嘢都要加錢
佢當自己賣Chanel定 Hermès ?

嘩 屌你老味

IG shop全部都賤過雞

食美心都無咁嬲

呢啲擺明閪婆嚟 個人咁撚閪就唔好做生意啦

整合完太眼瞓，驚自己瞓咗個陣你哋推爆post
所以開定新post先

好多黃店都係咁既質素

買美心東海堂好過點見人呀

好多黃店比佢更好

佢唔係扮黃，相信無人幫襯

屌佢比翻錢我都唔撚會整好撚核突

呢啲垃圾應該消失，理撚你黃定藍

如果買蛋糕只可以喺呢間野同美心東海堂二揀一
我寧願永遠都唔食蛋糕

真啊
比着係我 我反左佢張枱啊

食水使唔使咁深 七日內都當急單又加錢
等佢10日然後整啲毫無美感柒到飛起嘅糕我唔好即日買現成？

咁串
靚女都無情講

全香港係咪得miffi美心同東海堂呢三間閪餅店

Tui

就咁加連豬/狗朱古力牌都要收成$80。仲要唔係真朱古力牌，只係上網print出嚟再過膠

Formula: 只要認黃店 大把人幫我供樓換車啦 你唔買大把人黎買

好奇一問拎連豬出嚟賣 需唔需要問連仔 有冇版權問題

唔怪得港豬去買美心
廠機都整得好睇過你handmade
利申：美心係仆街嚟，大家唔好幫襯

系米吾識字？

態度差到無得救

家教嚟
無家教就係無家教
所以佢話改 點撚改到啊

啲蛋糕整得咁肉酸都有人買既

唔係黃店就大哂
不過睇佢咁西 似藍扮黃多啲

少少野就加錢 態度又差 成日公審人 咪撚做生意啦

要有幾on9先會買

應該好過你 起碼我唔會打5p字先 又系又米又吾 好撚難睇

佢係quote翻店主成日同人講「你係米吾識字」
同埋加$50係 店主成日無理用條款去cap水 叫人加錢

追一追post先啦 ching

我有追 只係我覺得我咩都冇改 點解要加$50

ohhh sorry 冇特別留意 sor呀！！

有部分黃店似住自己黃就打橫行咁, 就算黃都要有番質素同服務態度架 咁串對同路人係想點 個d真係當捐一次錢就算

80蚊可能係朱古力畫個種
不過都係好貴

如果係心機野 俾80蚊一d都唔貴 但如果佢就咁print張紙過膠要加80就屌佢老母啦

呢d臭西娶著佢一定慘過食屎

嘩屌
睇黎個格衰依啲野真係改唔到
人地關心佢問下佢去左邊 就一句唔叉關你事撻埋去
好野！
痴住家政miss學整蛋糕？

嘩狗也不屌

太遲啦 你慢慢屌住做生意啦

100個..

果陣蝗味強撚到

屌真係佢黎嫁？
睇完佢2015年果幾張舊圖
我已經分唔清佢個樣係點
呢個ig完全唔講佢間shop
不過有個highlight話
嚴懲遲到L

個店主真係惡到痴線 買過一次蛋糕即刻unfol唔會再幫襯 態度咁差點做生意

呢個唔係佢嚟

我頭先開都覺得怪 點會仲未private 但從個樣我就分辨唔出

唔好屌錯人

藍扮黃就要狙擊啦

啲花唧撚到爆哂
啲材料好似求其扔上去咁
咁都可以開鋪頭

招牌：肥牛鮮果蛋糕

d藍莓擺到咁 咩料
講真好業餘級 可能連登巴絲都做到

如果我比呢個蛋糕老母食都唔知佢會唔會斬死我

唔知啦
家政學會得啲低form先會join
佢做到幹事可以扮大家姐掛

印象中 同佢玩嗰幾個fd都係薯仔
佢喺自己fd面前扮晒大家姐 話帶人做咩做咩
我地其他同學成日私底下笑鳩佢

好似打邊爐食剩果d野放埋一齊咁

連豬紙牌應該係唔使$80蚊
係朱古力畫嘅牌先要$80
但佢用嗰啲應該係免調溫朱古力 成本好平
係收技術錢 但覺得佢畫嘅野唔值80

promote個咁醜樣既蛋糕都好意思

聽聞佢遲到原因話係因為上個客遲到 賴落d客度

佢可能會話，預材料預多左，所以比多少少魚膠粉你囉

之前係ig揾蛋糕店上堂整，我新手都整得靚過佢。人地仲要態度好過佢多多聲

對比好大啲唧花都好睇過佢個d多多聲

佢個抹茶蛋糕，我以前睇片學過。如果你個屋企有晒模具，剩係材料費100蚊內有找。自己整仲開心過俾咁貴買

點解你會覺得嗰pat嘢似肥牛？
我第一眼望落去真係嚇咗一跳 因為pat嘢同bb屙出嚟嘅爛屎係極度相似

做廚整蛋糕係唔應該整甲 指甲咁長亦應該剪
咁樣會好影響觀感 其次指甲好多細菌 啲指甲油又唔知有無毒 同埋平時都冇見到佢帶手套整嘢食 佢啲gel甲甩咗落去啲野食到咁點 基本常識都唔知？

屌你咪撚屈我，我從來冇話唔屌店主，係睇唔過眼一開波就叫人淨係屌店主呢個行為

屌你連字都唔識睇就收皮啦

有果必有因係垃圾理論，只係你justify唔到原因時會用嘅藉口，同「出黎遊行就預咗被人拉」嘅藍絲理論有咩分別

無fol佢,但見佢好似del左一個po,有無巴絲知係邊個po

市民遊行集會係基本賦予嘅權利 黑警濫捕市民先會俾黑警拉

閪店主憑咩可以無理屌鳩人？ 佢依家俾人公審係抵撚死 唔係自己拎黎咁係咩？

唔該你冇point唔好鳩up
你仲話你唔係幫閪店主？護主犬就認啦傻鳩

佢print完擺張牛油紙印住畫架喎唔洗技術

最新整合po
追擊Ig shop ( miffi.i ) 聲稱黃店但幫襯藍店態度又閪、衛生差、無牌經營、不合理收費兼蛋糕劣質

啲藍莓咁都叫正常濕淰淰咁好易發毛，正常應該掃層果膠

最緊要係唔使受氣

乜你唔覺得個蛋糕面有啲似發霉咩

咁撚黑人憎 雖然係黃 但態度太差一定無下次

大大力推

屌既同時 大家多d fol其他黃蛋糕店啦
呢幾間followers都少過個8婆

見到有捐錢添

推呀 打左電話未

有 之前連仔出post話連豬係唔可以作商業用途 除非申請完得到批准

權利唔係「XXX」賦予，而係生而為人，我地堅信嘅價值，唔通基本法改咗/2047之後作廢你就覺得冇問題？我想信大家嘅價值觀唔係因為「基本法」咁寫所以大家就咁諗。

重申多次，店主係抵屌，但大家應該要寫返低原因，而唔係用一句「有果必有因」呢啲放棄邏輯嘅說話，樓主抵屌同「有果必有因」呢句野有問題冇矛盾。而且樓主第一句就限死討論方向，最睇唔過眼係呢樣野。人地覺得屌夠第一個客就唔會屌，唔洗樓主限制人地屌咩

你係咪睇唔到我個回覆，我話第一個case遲到，已經有咗結論係店主冇錯，仲討論嚟做咩

咁大家唔屌得個客？

你咁講不如而家我宣佈店主係垃撚圾死賤種，此po已完

有陣時唔係有結論就完

依家個主題係討論緊個店主啊戇鳩仔
咁多爆料都係為咗證明個店主係仆街黎
你仲同我講緊情侶嗰單你冇撚嘢下話

仲喺度講咩權利onl99 中二病就死埋一二邊啦

屌我終於明你講咩，呢到我係講得唔清楚sorry。
因為第一個post，原樓主係想屌店主態度差，但第一個case店主根本冇錯。所以太多人集中去講，店主冇錯，錯嘅係遲到客。
我叫大家唔好再討論遲到客，係想大家唔好再講，店主冇錯，而唔係唔俾大家講遲到客有錯。
今次係我錯，我講得唔清楚
我認衰仔sorry

今日嘅警方記者會重點係暴徒有幾暴力呀戇鳩仔
咁多證物都係為咗證明暴徒有幾多高殺傷力武器你仲同我講緊721嗰你冇撚嘢下話

仲係度講咩民主自由人權onl99 中二病就死埋一二邊啦

追擊Ig shop ( miffi.i ) 聲稱黃店但幫襯藍店態度又閪、衛生差、無牌經營、不合理收費兼蛋糕劣質

我成日周不時睇吓佢有咩新蛋糕
小店又vegan 又黃仲要靚又好食
唔支持唔得

又block多條傻鳩弱智仔
返庇護工場啦

係openrice lamlamli到見到
唯一既劣評 因為佢

笑左

唉俾佢搞彎曬

嘩 仲要拉低其他店質素

好撚八婆港女格
以為自己煮野好勁 成日刷家政老師鞋

同級無朋友 好鍾意癡住啲f.1/2玩
日9日都po自拍 仲要露哂對奶

一向都係咁 熟過一段短時間
嗰陣仲係低from
但佢已經溝成日溝仔 饑不擇食

上親家政 都會爭住認屎認屁
仲好鍾意講人壞話
聽過佢無數次話人地死八婆 好樣衰之類

睇返上面嗰同學講嘅嘢 recall返哂啲記憶

傻閪 做生意咁既態度 做埋d閪蛋糕

影波罅但遮住通常係想show off但想扮低調既傻閪

即係佢本身性格都閪
難怪對客咁既態度

白痴仔，樓主唔講，即係要人人中一次伏先再決定唔岩唔幫襯！點解你可以咁on9既？

自稱黃店就當D客係狗咁，影衰晒

勁慘...比條八婆累街坊..

幫手推爆呢啲閪人 唔係自己買見到都嬲嬲地

真 唔明點解 可以一句黃店嚟包容下就大撚哂
不過個人就唔會點屌好唔好食 唔好食都算數屌
但態度咁差真係 仲要個蛋糕爛咗都隊俾客

同小學生啲色亂溝一樣

推 態度問題

好似小學生搓泥膠

其實高質素黃蛋糕仲有好選擇
之前幫襯過喱間黃都唔錯

搭單問下呢間點？

見好多follower

推平時咁鍾意公審人 態度極差

送蛋糕比人買廣告就健談 平時對住啲客就西面

梗係啦 唔通同佢講屌你老母做乜畫到我啲蛋糕咁核突啊 唔該畫靚少少好喎

幫襯過兩次，整得幾靚，溝通同態度都冇問題
拎蛋糕果時都會特別同你講點樣可以keep返個糖皮公仔
味道standard因為係原味戚風蛋糕，好難話好味
唯一爭少少係裝飾上會有甩漏（咁啱兩次都有漏）
係細節野例同少左一個裝飾牌咁
建議拎蛋糕果時即刻望望（係透明盒）
即時同佢講佢都會即刻入去做返俾你

佢而家ig有冇講咩

Del咗啲stories 無咗落單禮貌須知同gel甲time lapse

講佢邊樣嘢就del邊樣嘢，唔通呢個就係佢口中嘅改善

唔知佢深潛幾耐呢

呢間都超正 但因為用料多 所以偏貴 而且好難買

依啲真係仆街
要做到有質素嘅黃色經濟圈
先可以持續落去

依啲直頭係害蟲

之前睇過篇佢地同個麵包師傅既爭拗

就咁睇店主應該係自我中心+燥狂症
可能由細到大，身邊嘅人都過份遷就佢

之前有巴打講過，店主父母陪店主一齊去交收，都俾店主屌

我知係我冇睇清錯時間，但係佢哋使唔使咁嘅態度呀s

唔明

即係點

前邊係做緊咩事

串到

連登定佢地ig post?

前面就係咁。我想要個蛋糕，然後我真係唔小心睇錯時間。然後(上上圖）佢就咁嘅態度回應我....

然後我覺得呢間嘢嘅服務態度好差...講左兩句就blacklist左佢lu！唔知點解嗰一刻覺得呢間嘢係偽黃🤔因為我覺得手足唔會咁嘅態度

又係佢一貫態度西作風
問人識唔識字，有無睇字

佢自己5月2唔得改5月3又唔提返人

係fb搵到，關於久下，但唔知邊一個岩錯，所以立眼睇完就算了

啲態度西到仆街
講多次係咪真係咁難呢
下下都問人地識唔識字有冇睇字

有冇人仲有follow佢ig 仲有冇花生食

佢ig應該冇花生食，等梗佢身邊啲人出嚟爆料
Btw 條友笠水笠到，講佢邊樣嘢，就係ig del邊樣嘢

柒到見佢ig del埋profile嘅 description

你老母俾狗屌 白痴仔
係咪都拉 店主？

我冇follow佢ig，但佢見del咗個post，都唔知係咪del埋篇道歉文

Hi 店主

同柒婆一樣

fb 都search 唔到既

一早del咗，之前留言有人講佢fb都未del，一出post講當日就del

喂我地而家話緊你成盤生意成個人成個ig都有事 快啲del

嚟到好多人等梗店主開返public，衝入去留言

都無咩新花生食唔知佢幾時public呢

可能下個月唔夠錢交租個陣，就會出返嚟cap水

大家一定要繼續支持佢 如果執咗就唔洗再交租啦

屌賣$98優惠都夠交租，平時佢賣200幾，仲未收附加費咪賺撚到笑？

推佢老母
又扮睇唔到我dm

呢排好忙
轉頭再番黎推

快啲del哂d蛋糕相啦 d蛋糕咁7

邊個幫佢promote架

咁多加$50加$20點會賺唔到錢

最叻就係人身攻擊但無重點 諗過第個方法串我啦

其實一睇都知佢功夫唔得
啲蛋糕整到柒下柒下咁款
大把黃bakery好過佢啦

邊個嚟？

我咁問呢 係因為前一個星期係呢間shop問蛋糕價錢
我係ig direct 咗佢 不過無應到
然後再用電話whatsapp問
最後佢覆左我ig 後一日再覆whatsapp
而我問既蛋糕係同一款 同一個
但佢覆我既價錢係唔一樣

竟然？你有冇問點解唔同價錢？

吓咁都得
相差幾遠？

佢好似del左?
搵唔到個post

相差100
我都有諗過係咪佢打錯
所以係whatsapp到再問清楚
但佢無再覆我。。。

可能知道係同一個人

哇，不過差100可能真係打錯隔離數字
我兩次都係whatsapp訂
唔同款式但一樣size同埋一個公仔
價錢都係一樣
佢有講埋價錢點計法
例如加多個公仔係加幾多錢咁
所以睇落又唔似海鮮價

但我問清楚佢，佢就無應過我
我都希望佢答係打錯